[香港然又嬴] 大膽市民在警察面前輕鬆犯法

貼，就犯法 (違反《公眾衛生及市政條例》)
撕，就防暴保護+警車接送 刑事毁壞

【明報專訊】行動部警司方志堅昨於警方記者會稱，要判斷是否觸犯刑事毁壞罪，要知道被毁壞的財產，其擁有權及控制權屬誰，要根據事發現場環境判斷。就連儂牆上的Memo紙，他說：「如招紙貼在牆上而無人看管，財產擁有權屬於誰呢？」他說，警員在現場會考慮上述因素判斷。

事實上，警方6月至今未曾以刑毁罪檢控涉及連儂牆案的被捕者。方志堅昨表示，涉及連儂牆的刑事調查由6月至昨日為止共有40宗，並拘捕了57人，涉及包括公眾地方打鬥、普通襲擊、藏有攻擊性武器及傷人等罪行。

另外，警方早前以違反《公眾衛生及市政條例》票控兩名24歲青年，二人涉於8月5日在青衣青荃路張貼與反對示威活動有關海報。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】